[廢中殺父]日本鹿兒島發生連環命案

【Now新聞台】日本鹿兒島發生連環命案，兩女一男死亡，警方拘捕一名38歲男子。

三名死者伏屍在薩摩川內市這間住所，身上有多處傷痕，死因有待調查，警方拘捕一名38歲無業男子，懷疑同連環命案有關，疑兇沒有交代同住的父親和祖母的去向，但暗示兩人已死亡。

疑兇的父親因為多日沒有上班，公司上星期五聯絡其家人，但前往住所查看的三名親戚和鄰居之後都不知所蹤，警方接報到場後找到三具屍體，正調查犯案動機。

去嗰個死嗰個

大和民族

即係已發現屍體3個,加兩個失蹤?

5個